留名7月1 見到大量連登仔女訓街

只係想講 香港人係好撚現實
口裏說不 身體卻很誠實
阿爺：get my money and shut the fuck up
利申：窮學生